係新加坡唔著底褲出街洗唔洗打靶

著兩條面褲有冇機會過倒骨

唔知，利申：樓主小學雞放暑假!

幽默感真的不是人人有，冇謂勉強了

你好勉強喎

我唔覺自己有，但你一定冇
恥笑開始

你做乜撚野 on99 笑你老母閪

吸撚左笑氣呀你？

打藤定打靶都未分清，仲要開post 問駛唔駛打靶，你老母咁好笑都唔笑等幾時?等你老母死左我先笑?

Up乜

利乜撚嘢申

jm9

仆街創意台D小學雞又圍爐取暖，我走先，唔駛送

黑人問號

好好笑wo
樓豬好波

認真post

利申：我愛蔡楓華！

利乜撚嘢申[

個post唔好笑 好笑在個撚樣出黎扮搞笑但又唔好笑 仲話恥笑開始我笑你老母生左個傻鳩出黎咩

痴線仔何其多

笑你呀下

有冇人知 唔敢出街

屌條友好撚痴線，up緊乜尻

去新加坡唔打返2籐，等於冇去過新加坡

你冇帶底褲咩？